長期耳鳴 有無醫生介紹?

唔係我 係我媽耳鳴好幾年
有無巴打睇咗邊位醫生好返晒?
介紹來

只記得係仁濟中醫部睇好左
兩年前 我每日都24小時耳鳴

我都耳鳴
習慣左

維持咗幾耐？

耳鳴有音樂治療
唔知你媽媽咩情況
有頭痛耳痛可能要照下腦

佢會間唔中會聽到沙沙聲
同埋唔定時發生
頭痛就好少有
耳痛就無

可能係耳屎問題
如果仲唔得就可能係內耳問題

你而家咩情況
睇咗幾多個醫生

頸椎有事？

謝謝你
你而家好返未?
介唔介意講下你耳鳴咗幾耐
同埋醫咗幾耐

lm

頭痛一時時 比較少
講起上來我真係無見過佢撩耳

習慣左未睇醫生
打算D耳屎再塞先清返出黎
慣左無事係晚上有時聽收音機訓
唔在意就無野

你係咪好耐先清一次?

旺角 黃文琪 睇耳仔幾好

黃雅信
耳嗚咗1星期。本來佢話冇得醫
食咗佢啲血管放鬆藥。佢話只係治標唔治本。點知到而家都冇再耳嗚

唔清楚
不過佢成日側身瞓床睇電話
可能都關事

對上一年清都五年
去專科搞一搞都成千銀

Thank you
上網睇佢幫好多人洗埋耳仔

Thank you
你個耳鳴係幾耐之前ge事?

做咩唔自己勤清潔

參考下，唔知得唔得？